book房一問

expedia, agoda 嗰d每日咩時段book最平
中午睇嗰陣平d ，但一到夜晚就即刻加價
我已經清左cookies，都係一樣

push

係合理，自己預算範圍內就由佢啦

海鮮價
捉撚到咩

由最低到宜家差左70蚊
我去一個星期都差左490蚊

其實有無實質根據話清左cookies會平d?
我試過check機票
清左cookies仲貴過無清

呢個真係唔知
清左cookies佢地咪當新用戶黎check機票or酒店

IP都唔洗CHECK？

合理，
系統發現有人搵果段時間，覺得需求大，自然推高價錢

點check呀